======================================================================
LLM SELF-CONSISTENT ERROR MEASUREMENT - ANALYSIS REPORT
======================================================================

DATASET SUMMARY
----------------------------------------
Total records: 100
Unique questions: 50
Models tested: 2
Models: Qwen2.5-7B-Instruct, Llama-3.1-8B-Instruct

TABLE 1: ERROR BREAKDOWN BY MODEL
----------------------------------------
                Model  Total  Correct  Incorrect Accuracy  Self-Consistent Errors  Inconsistent Errors % Self-Consistent (of errors)
  Qwen2.5-7B-Instruct     50       23         27    46.0%                      10                   17                         37.0%
Llama-3.1-8B-Instruct     50       31         19    62.0%                       6                   13                         31.6%

TABLE 3: THRESHOLD SENSITIVITY
----------------------------------------
(% of errors classified as self-consistent at each threshold)
                Model Threshold 1.0 Threshold 0.9 Threshold 0.8 Threshold 0.7
  Qwen2.5-7B-Instruct         25.9%         37.0%         51.9%         55.6%
Llama-3.1-8B-Instruct         21.1%         31.6%         42.1%         47.4%

TABLE 4: SEMANTIC JUDGE RELIABILITY (UNCLEAR RATE)
----------------------------------------
                Model  Total Judgments  Same  Different  Unclear Unclear Rate
  Qwen2.5-7B-Instruct              270   172         88       10         3.7%
Llama-3.1-8B-Instruct              190   113         77        0         0.0%

TOP SELF-CONSISTENT ERRORS
----------------------------------------

1. Question: Which highway was Revisited in a classic 60s album by Bob Dylan?...
   Wrong Answer: Highway 61
   Correct: ['61', 'sixty-one', 'sixty one']
   Model(s): Qwen2.5-7B-Instruct, Llama-3.1-8B-Instruct
   Equivalence Ratio: 1.0

2. Question: In the 80s who wrote the novel Empire of The Sun?...
   Wrong Answer: J
   Correct: ['J. G. Ballard', 'JG Ballard', 'J.G. Ballard']
   Model(s): Qwen2.5-7B-Instruct, Llama-3.1-8B-Instruct
   Equivalence Ratio: 0.9

3. Question: Who was the man behind The Chipmunks?...
   Wrong Answer: Ross Bagdasarian Sr
   Correct: ['David Seville']
   Model(s): Llama-3.1-8B-Instruct
   Equivalence Ratio: 1.0

4. Question: What claimed the life of singer Kathleen Ferrier?...
   Wrong Answer: Tuberculosis
   Correct: ['Cancer', 'Cancer pathology', 'Deaths by cancer']
   Model(s): Qwen2.5-7B-Instruct
   Equivalence Ratio: 1.0

5. Question: Rita Coolidge sang the title song for which Bond film?...
   Wrong Answer: Live and Let Die
   Correct: ['Octopussy', 'Kamal kahn', 'List of Bond girls in Octopussy']
   Model(s): Qwen2.5-7B-Instruct
   Equivalence Ratio: 1.0

6. Question: What was the last US state to reintroduce alcohol after prohibition?...
   Wrong Answer: Mississippi
   Correct: ['Utah', 'Utah (State)', 'Forty-Fifth State']
   Model(s): Qwen2.5-7B-Instruct
   Equivalence Ratio: 1.0

7. Question: In which decade did stereo records first go on sale?...
   Wrong Answer: 1950s
   Correct: ['1930s', '1930â€™s', 'Thirties']
   Model(s): Qwen2.5-7B-Instruct
   Equivalence Ratio: 1.0

8. Question: In what year's Olympics were electric timing devices and a public-address system used for the first time?...
   Wrong Answer: 1912
   Correct: ['In 1912, in Stockholm', 'in 1912 in stockholm']
   Model(s): Qwen2.5-7B-Instruct
   Equivalence Ratio: 1.0

9. Question: Who was the director of the CIA from 1976-81?...
   Wrong Answer: William E
   Correct: ['George Bush', 'Goerge Bush', 'George W. Bush (disambiguation)']
   Model(s): Qwen2.5-7B-Instruct
   Equivalence Ratio: 0.9

10. Question: Who was the director of the CIA from 1976-81?...
   Wrong Answer: Stansfield Turner
   Correct: ['George Bush', 'Goerge Bush', 'George W. Bush (disambiguation)']
   Model(s): Llama-3.1-8B-Instruct
   Equivalence Ratio: 0.9